一句講哂 英國定加國？

91 巴 前年master grad 岩岩好meet 到加國條件 有bno

加：
快啲拎到pr
生活節奏慢啲
通街都係草
可能有啲悶
凍啲
未去過 以上只係research 番黎

英：
有賭場有英超
好似生活指數貴過加
歧視嚴重啲？
去過 但只係2星期 london + oxford + manchester

手頭上有1m 到，想離開：(

住英國幾年 唔覺歧視嚴重

加拿大 好撚多小粉紅

支那勢力好撚大

英國而家多bno去
勢力可以反cup

再認真答你

加拿大對新移民女包容

基本上你唔係殺人放人，出街鐘意點都得
亦少好多潛規則要守

英國其實就係一個鬼佬版日本
表面客客氣氣
有好多潛規則要守，說話比較婉轉。含蓄
階級分明，人地會睇你衣著分到你係咩階層

簡單講，你去買餸如果你係有錢既就著晒正裝去waitrose/m&s 買

窮既就牛記笠記primark 執既衫去lidl

相反。加拿大就無咁明顯階級分野

唔該ching ! 住邊個city?

英國生活指數先低呀

lm

得1m，你走去邊都無用

唔該ching! 本身只係追求平平淡淡 得閒屌下女打下機上網廢up下時事 求其供一層樓 有得住 有得食就得 ...生活習慣方面可能加拿大適合啲 但有冇話邊個city 多啲蝗？

會搵工！1m 係頂住先其實都驚搵唔到工 本身做銀行 依家搵緊門手藝學 黎緊考貨車牌希望唔會餓死

真係？我都係道聽塗說 多謝指證

個個city 都多支那蟲

去撚到winnipeg/ edmonton 都大撚把。同埋好難避到佢地

因為好多公司都唔多唔少會有機會有一兩件支那仔
你去得加拿大，就預左要同支那人共存

如果你係想平平淡淡，唔想守太多潛規則既話

就摺埋響加拿大算，因為英國，你一行出街已經好似日本咁要守規矩

tesco 20p 500克意粉

誰可爭鋒！！！？

我想知佢係1 million 定 1萬港紙

謝ching ！其實點解加國會成為左支那集中地

1mil 啦

移民國家 容易移民 支那人又本身多 probi計下都知

移左過去會唔會潛移默化下變得無咁on9同愛黨？始終資訊多左？

唔會 支那人只會上微博用微信

唔會。相反佢地會更愛國

因為基本上所有支那人都被踢晒入會架喇
你一言一行一舉一動都響國家掌握之中

有嘅 唔多囉

浩南巴打住溫哥畫？

其實加拿大有咩地方係完全無華人住？

係咪要去到yukon?

真係唔係識好多支那人 識都唔會深交啦 就算三幾個friend廣州大嘅熟啲都唔會講政治嘢啦

sunshine coast 近溫哥華又冇支那人

共青團 計畫下年走 有冇city 推介？
Vancouver toronto 有frd 其他city冇
唔介意去其他city闖一闖
有冇ching 問過啲移民公司？定係通常搵你笨

始終我地同支那人

係國仇家恨

永遠同佢地都係敵對

r/immigrationCanada 唔好比錢人洗

Vancouver toronto

你呢兩個都係多支那人架喇

無計

你可以睇下Calgary

應該加拿大易適應d
但都係睇你skill邊度有著數d

咁英囉

Calgary 都多

top 4 多嘅 Toronto Vancouver Montreal Calgary

重點 仲係靠党媒接觸新聞 自然去到邊都信党

in reddit we trust

福利邊邊好?

我就真係無見過有人正裝咁去 Waitrose / M&S
可能我一直都係東面鄉下地方啦...

Lidl 果d 罐頭真係......接受唔到

我呢邊真係個個都正裝落M&S同waitrose

你係邊個埠?

au la

你去加可過美就業
Welfare又好

英太陽少 人會易唔開心
英文程度要求高啲？

M&S 唔係平嚟㗎咩？

Cardiff

加拿大嗰D華人藍過香港嗰D

藍到發黑
99％藍

英國蛔 伊斯蘭仲大鑊
自己睇路啦
好快步法國後塵

你哩啲外地高學歷加拿大極難搵工
自己小心 哩到失業率幾高吓 local 都未必有工

英國佬講嘢講啲唔講啲真係煩到爆

佢地講既野背後好多意思

英國一係去Scotland 個邊
如果遲啲佢哋獨立成功
佢哋想返去歐盟，所以有機會可以做返歐盟成員
去其他地方發展

仲有BLM
我住嗰區基本上都好少本地人

係。一街都包頭

剪髮基本上比中東果班玩晒

9鎊銀一個頭

同日本仔好撚似

表面好客氣

最麻煩係佢哋個religion
當佢哋個population 增長去到咁上下就GG
哩幾年英國收太多
種族 宗教問題好快好多衝突
世界上有宗教有排他性

叫親外賣/call uber 都係叫 Muhammad

所以我住一定會睇下附近有無清真寺

識親既中東人

個個都叫Muhammad

Sunshine Coast 連人都唔多個
巴打喺嗰邊做乜

只會愈來愈多
除非唔再大愛

自己煮可以好平出街食好貴
買電器/平價野相對上好貴

我揀英國
我bias 因為之前係英國讀
我淨係去過toronto
印象中就係個china town真係咩都有, 好多野食! 好過英國嘅China town (不過我本身唔太care呢樣嘢)
同埋唔揸車嘅話好似邊到都去唔到咁 去過超級市場買個送都揸車真係唔係我嘅style (如果你揸開車 咁呢個就唔係問題)

如果平時鍾意歐遊, enjoy欣賞歐洲建築呀歷史呀, 咁一定揀英國
我aesthetic就係鍾意英國景靚, 建築物靚, 周圍都好有歷史
大城市大把野睇/做/影相/欣賞
細城市, 細得泥應該有嘅野都會有, 好chill可以日日望住啲山水日落

同埋都睇你性格喇
睇你buy唔buy英國人嗰套
佢地兜個大圈泥講野, 就算鬧你/讚你都係婉婉轉轉咁
我本身講野都係咁

階級觀念呢家野我就唔知喇
係佢地眼中我個樣就係大學生樣
亦都重來無人係我面前討論過
如果係背後講嘅話.... 咁我唔知喇

我從來都唔敢買tesco自家品牌
平到有啲驚

意粉食唔死就算

佢連Sparkling water都平人地一大截。其他都要49-55p
佢可以賣17p 一大支

英國唯一要挑剔就係成日落雨，日照少

17P?!
我之前住開嗰到tesco太細 所以我買開sainsbury... 同埋我懶到一係飲tap water 一係就煲水沖茶
如果將來有機會需要買水 咁我去tesco

慳得一蚊得一蚊，有平梗買平

無錯 陰陰濕濕咁 下下出街都濕曬
突然間諗下 我無遮都生存左咁耐簡直奇蹟
跟住去到夏天終於等到日照長, 就開始嫌太長

但有樣野好呀
冬天唔洗飛髮飛咁密

因為戴帽多
無機會gel頭

落雨濕濕唔洗擔遮啦，擔完都濕
戴帽
著件barbour
整返對desert boot
夠做啦

我都同樓主同樣煩惱

30歲絲打已婚，

一係加國早點過去生仔，更快拿到passport

第二，10年後生仔，湊女過去英國（行太空人），但真係好擔心難民個問題睇過紀錄片佢地去到2040年就佔為英國大部分人口

如果Scotland 會唔會少呢難民

得一萬去長洲算啦

太空人我覺得好難捱，一個人好難搞

英國最貴既超市

Waitrose 勉強拍得住，但都有距離

又啱喎
呀 同埋塊面會出少啲油 爆少啲暗瘡 皮膚好好多

本身有BNO 點解要等10年後生仔先去?

其實加拿大details 未出，而家比較無意思

英國，搵d小鎮摺埋，你唔洗揸車，行出去買餸或者訂貨送上門都得

加拿大太大

Essex 所以鄉下地方唔好見怪....

M&S Food 有 12 鎊 dinner for two 我覺得幾抵買

你自己都係難民 係度歧視中東非洲難民
好心你自己去英國住一排親身睇下中東非洲難民係咪連登仔講到咁惡劣啦

呢度d連登仔racist上腦勿認真

Waitrose啲員工好多都係白人後生女女，好靚

反而Sainsbury tesco 好多老野同黑人

羊毛出自羊身上

summer job

關你撚事咩 一黎諗福利

一定英國. 美國一打仗. 加拿大一齊仆街

大部分都ok喎
唔信tesco都信英國吖

入得口
食唔死

唔係應該諗美國打扙一定拉英國落水咩？

打錯，係呢幾年生仔後等到10年先走（要小朋友識中文，唔會太care 香港成績，去個邊讀state school,一般讀到岩岩完小學既中文程度係可以睇得明報紙）

唔夠錢......

咁樣會有機會影響我後代麻，

有段潮文係講分析難民人口一多就治安變差

連登就梗係1萬啦

完全冇改錯名

英國啦

大部分識嘅人都係溫哥華,好想快啲過去
香港呢份工越做越無動力

可唔可以講下英國有咩潛規則？

m&s意粉送昆蟲碎片毛髮

North West Territories ?

大英帝國竟然似大日本帝國 好野

Nova Scotia

你歧視

Cardiff 有waitrose嘅一定係貴地方

1萬定100萬，你知啦，連登好多戇尻仔用m當萬

英國
不過英超你唔駛旨意入到場睇

市中心北部有個埠咪有

英國一定平過加拿大

加拿大生活費用好貴，上網 電話費 $60+$60，車保年年都加價

唔會㗎 Equally bilingual 係好難 尤其中英文
學中文字要花好多心機 唔係喺香港就會識
英文又易啲 又多media 由細個嘅卡通到大少少嘅pop music 電視劇 全部都吸引啲

當然有人做到 但唔係輕鬆喺香港坐到夠鐘就得

Agger
Manchester嘅M&S都係啲阿伯阿婆

你講得對，中文係要浸，小朋友會接受英文多過中文，第時每星期幾堂學中文都唔會學得足，叫keep住講到野咁濟

所以唔太suggest d人咁早走，
但有d 人係比較急既

why

由今日起
加拿大天氣再凍太陽再少再多小粉紅都贏英國
我話嘅

不如你講下有咩規矩?

點解??

馬克龍以為自己係拿破崙

用下腦先回覆啦

季票waiting list要排幾十年甚至一百年,單場又貴

agger

lidl平到仆街

唔答就收皮啦你

用潮文黎做比較

好心你係擔心下一代既就即走
你走難你同其他人一樣都係難民
點解人地治安差係因為窮, 香港人咁有錢咁走難真係聽都未聽過
你地呢D叫移民 唔係難民
你係驚難民驚文化衝擊既你最好邊度都唔好去, 留係香港第時送仔女出去算
就算唔係難民, 鬼佬有好多野未必個個都鐘意

武肺有排都未搞掂
仲有英超票價成千蚊場，
假設你收入正常，
Let's say £15000年薪
其實就睇唔到幾多場波..

貨車牌無互換

唔會，支那人去邊都繼續做支那人，世世代代都繼續做支那人